高登=AC米蘭 LIHKG=國際米蘭

林祖信=💩

🤓

係精神既

國米而家得淡笑

睇清楚排名先開post

調轉呀

點睇lihkg都係老婦人啦

調轉左呀

國米

Forza Inter

高登=曼聯
Lihkg=博格巴

ono

國際米蘭呢4個字依家同笑話有咩分別?

干度比亞係咪真係咁差?

樓豬=🐭🐀

你睇可以唔洗祖維迪 同冇用過加卡高 就知除左部份球員之外 個領隊都係世界級 廢

香港討論區=祖雲達斯